香港司機其實都幾有道義

有次好撚趕時間 車住個女仔
小路爭住出大路
隔離有個啊叔本身好串唔想讓
（在理亦唔係佢讓我）
對佢雙手合十 指一指個手錶
佢都明白我呢d小朋友好趕時間
好禮讓咁比我行先
多謝晒！

Cup bu cup

點都有人會讓架啦on9

其實路面上都係你求下我我求下你，
求人讓路咪蝕底少少，總有人睇得明。

其實有時唔係唔想讓
係谷鳩氣d人老鳳一野得埋黎
你比個五黎 dup都讓比你

老馮真係讓都唔撚想讓

無錯

唔駛谷氣既，
呢類人遲早會瀨野。

利申：即時著高燈射到佢走為止

十個九個的士佬係舉手都唔鳩讓

比左五點都gur d ，當你講左聲唔該/唔好意思

最9憎d燈又唔打，慢慢i過黎試9你zip你位果d

有無巴打試過比人玩？
覺得佢會讓比你，之後佢撞鳩你屈你賠？

香港地最仆街就係的士佬 一見你打燈想cut線 明明離三四個車位咁遠都篤油標前唔比你過

的士佬不嬲都係狗
舉哂手我都唔讓

不過一般司機你有打燈或者比個5我都會讓
後面無車既話我就通常十成九都讓你出先

有打燈同畀手通常都讓

大絕: 較低窗, 隊埋隻手出去俾個五

條路幾繁忙都出到

成功率 >90%

雖然係有D 戇鳩, 但保證出到, 的士佬都感動到